{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069435",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "리프리즈"
    },
    "text": "リープリジュは、漢南大学の正門入り後イーグル塔を会ったらすぐ右折で最後まで直進しないとあえるカフェです。ここでは、様々なメニューを提供しています。アメリカーノは3,000ウォンで最も人気のある飲料の一つです。バニラアメリカーノとヘーゼルナッツアメリカーノはそれぞれ3,500ウォンで、特別な味を楽しむことができます。カフェラテは3,800ウォンで、柔らかい牛乳とエスプレッソの調和を楽しむことができますバニララテとキャラメルラテ、モカラテはすべて4,200ウォンです。彼らはそれぞれバニラ、キャラメル、モカ香りが引き立つ飲料です。モカ・カプチーノは5,000ウォンで、酸っぱくて甘いチョコレートとエスプレッソの組み合わせが人気のある飲料です。カプチーノは3,800ウォンで濃いコーヒーの香りを楽しむことができます。アインシュペノは4,200ウォンで、柔らかくて香ばしい味が特徴である飲料です。モカクリームラテは5,500ウォンで豊かなチョコレートと柔らかいクリームが調和な飲料ですアポ加藤は5,000ウォンで、さわやかな味を楽しむことができます。カルルアン♥は3,500ウォンで、甘い香りとともにさわやかな飲料です。緑茶ラテ、チョコラテ、ミルクティー、手作りのサツマイモラテ、麦焦がしはそれぞれ3,800ウォン、3,800ウォン、3,800ウォン、5,000ウォン、4,000ウォンです。各飲料ごとに独特の味を感じることができます。柚子アップル・エイドとピッチ・エイドはそれぞれ4,500ウォンで、さわやかな果物の味を経験することができますルイボスレモン、アイスティーとテンジョリン、ジンジャーはすべて4,500ウォンです。ルイボスとレモンが調和し、さわやかな味を感じることができます。テンジョリンとジンジャーは活力を呼び起こす味を提供します。遠くシュルームヒーロー、ストロベリートルシ、ブルーベリーハイビスカスは自然4,500ウォンで落ち着いた雰囲気を作ってくれます。オルグレイ、カモミールメドレー、チョンギュル茶、柚子茶、アップルシナモンティはすべて4,500ウォンだが、それぞれ香ばしい茶の味を感じることができますアシャッ踊る4,000ウォンで、さわやかな果物の味を味わうことができます。アイスティーは3,500ウォンで、さわやかな飲料です。108ミルククロワッサン食パンは6,300ウォンで告訴した味が特徴の製品です。108チーズクロワッサン食パンと108チョコクロワッサン食パンはそれぞれ6,000ウォンと様々な味を楽しむことができます。ティラミシュは6,600ウォンで、滑らかなクリームと濃厚なエスプレッソの出会いです",
    "QA": [
        {
            "question": "リープリジュはどこにありますか？",
            "answer": "リープリジュは、漢南大学の正門入り後イーグル塔を会ったらすぐ右折で最後まで直進しないとあえるカフェです。"
        },
        {
            "question": "リープリジュで提供されている主なメニューは何ですか？",
            "answer": "リープリジュでは、アメリカーノ、カフェラテ、モカ・カプチーノなどの様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モカ・カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "モカ・カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リープリジュで提供されているフレーバーコーヒーはありますか？",
            "answer": "はい、リープリジュではバニラアメリカーノ、ヘーゼルナッツアメリカーノ、バニララテ、キャラメルラテ、モカラテなどのフレーバーコーヒーも提供しています。"
        },
        {
            "question": "リープリジュで提供されているティーの種類は何ですか？",
            "answer": "リープリジュでは緑茶ラテ、ミルクティー、手作りのサツマイモラテ、麦焦がし、ルイボスレモンなど、さまざまなティーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "リープリジュで提供されているフレーバーティーはありますか？",
            "answer": "はい、リープリジュではルイボスレモン、ジンジャー、柚子茶などのフレーバーティーも提供しています。"
        },
        {
            "question": "リープリジュで提供されているフレーバードリンクはありますか？",
            "answer": "はい、リープリジュでは柚子アップル・エイド、ピッチ・エイドなどのフレーバードリンクも提供しています。"
        },
        {
            "question": "リープリジュで提供されているパンはありますか？",
            "answer": "はい、リープリジュでは108ミルククロワッサン食パン、108チーズクロワッサン食パン、108チョコクロワッサン食パンなどのパンも提供しています。"
        },
        {
            "question": "リープリジュで提供されているデザートはありますか？",
            "answer": "はい、リープリジュではティラミシュなどのデザートも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 817,
        "QA": 552
    }
}